係各大網媒搵左堆wallpaper好靚

紅色水滴真係好淒美
好野一定要開心share

紫雲膏

唔錯！

手足尋日無將佢地「叔一燒」, 已經算係好剋制！

令我諗起以前有隻五毛叫「朱紅的水滴」

原來準備送中開年
怪唔知得咁紅運當頭

之前區議會開會, 傻強都肯戴委任證

條黑警當住傻強面都唔肯戴委任證出嚟, 明落傻強面

於是就出咗去被義士圍了！誠哥鎖閘唔比佢入去避

最撚開心係見到隻狗乸中招

幸好無「叔一燒」,
手足真係留晒手啦
如果唔喺真係毀容都有份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

假血！一睇就知！

慘

特登開左個file收藏 希望可以儲過10萬張wallpaper啦

唔得 唔夠多血
應該再多血啲